許留山因欠租遭入稟清盤

Bye

越做越污糟，你食埋我果份

佢午市賣飯都知佢唔撚掂

平時唔係賺好多咩

Rap

唔係早幾年比大陸買左咩 啲野越賣越貴 搵鬼食

主要賺支拿人同韓國旅客

垃圾，一早已經唔係做緊香港人生意，快撚D執

好多旅遊書同網都推介係香港必食
宜家無曬遊客加速收皮

咁撚鍾意做大陸客生意，抵死

以前好鐘意
細細個出街飲到一杯已經開心到紮紮跳

糖水幾好賺都係唔夠地產黎

唔係早幾年比大陸佬收購左咩？

d糖水仲多過汁 呃下遊客就得

芒椰奶西係咪無得飲啦

至少有鮮果
好過珍珠奶茶

窮撚90後嘅我一世人應該無飲過十次

必須堅持繼續

無留意 賣咩飯

芒耶奶西
珍珠火麻仁

蝗記蝗嘛
名都大陸過人
早幾年諗住上市，最後唔知點解冇上到

賣到咁撚貴

賺咁多年, 無生意幾個月就清盤

地產狗先係搞到香港蕭條既主因

以前成日食龜苓膏

一冇左D自由行就收皮

可惜啲質素愈做愈差

rap

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日操體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

咁誇張

勁貴囉

中學回憶

抵撚死剩係做支那賤種生意開到一街都係

細細個出街已經覺得飲許留山好奢侈，大個左搵到錢，都覺得許留山好貴，唔舍得飲

撐中，中有冇撐你？

請晒大媽，只招呼遊客，中國有無救你？

中國生你，但遺棄你

之前喺銅鑼灣起步嗰啲遊行，SOGO對面間許留山都有畀啲first aider入去坐

反而我想知滿記幾時執

有冇人好鐘意飲隻粒粒芒果爽

死都唔肯減租
寧願吉左佢

吓 唔係掛 可以賣咩 芒果糯米飯？

佢啲芒果係幾正，始終都係回憶黎既

除左黃店, 無興趣救

不了d 野飲落勁少芒果 仲要10 次有9 次都酸

連佢賣飯都唔知

許留山啲芒果好黃

間野啲芒果係黃

其實公司清盤 會唔會搞到自己私人資產

雞脾同咖哩牛

屌

以前見佢唔太貴先賣一杯，而家貴到仆街仲要縮水

宜家姐，以前係正的

垃圾黎架喎

新片！

狗車拖行示威者

細個同老豆老母一齊食嘅回憶係好美好
但藍店就係藍店，回憶幾美好幾有情懷都好
藍店收皮都係一件好事

個logo都ok既

其實佢唔算貴 奶西會員都係$15 瑞士雞脾都係$18

我94但係一世人都唔知飲過有冇3次

無魷魚食了

我直程冇飲過

舊嘅唔去
點食新黃店

以前就話賺姐
而家周街都珍珠奶茶鋪

屌你

日本人鍾意係因為佢哋芒果貴，一杯有咁多芒果覺得抵

點解賺咁多年錢都可以欠租？

人生食唔夠3次

其實銅鑼灣果間真係賺到錢?
果個位分分鐘一個月賣10萬杯都無得賺

童年回憶
仲有阿波羅雪糕

有限公司唔洗上身
無限公司就上身

有限公司就九成九唔會

啖啖芒果
正過宜家d 50蚊杯既珍奶多多聲

抵死

thx

啲楊枝甘露係黃

日本芒果貴麻

食滿記都唔食許留山啦

藍店唔該快D執

咁點解成日有人生意破產去ifc？
因為用左個人名意借錢幫公司？

許留山3隻字色係黃

快D執啦 屌

以前覺得貴
但比起一杯奶茶都30幾40
佢起碼有水果先...
老實講其實幾好食

用私人抵押幫公司借錢, 見唔少

明明係後生成日出去食糖水
都唔落d力去宣傳下
我印象係食過一次咁多
仲要係個女仔fd叫我先去食

好貴
一杯$4,50

芒果糯米糍係正嘅

聽講好多鋪係簽人唔簽公司
如果唔租要個人負責賠

無錯，依d無理會過香港人既鋪關我咩事？

真係愈黎愈貴 又污糟

以前中學成日食
依家又貴又難食
芒果酸到仆街 小丸子成pat粉咁

有生果嘅甜品就係賤

杯野愈嚟愈細杯 bye bye 啦

依家食番Apollo 雪糕好開心

大陸奶水對商家而言就好似一把雙刃劍，飲咗固然可以財源滾滾，但係淨係靠晒佢咪搞到而家許留山咁樣囉！

以前鍾意到做埋會員
其實係好過好多台飲店，起碼係真芒果
但自從知係中資後就冇幫襯過

抵撚死，佢老母成個場冇人，叫杯嘢想坐底飲同我講有低消

奶共的下場

好鍾意飲
點解要俾支那公司收購

一路好走

有冇廿年前 我後生都會幫襯

連鎖大集團 幾個月就
你地邊夠地產佬惡

好似幾正賣咩飯

Same
做咗會員先係本地客嘅價 餐牌啲價俾遊客買
$15芒椰奶西/西瓜蘆薈爽
又成日送coupon 平過好飲過台式飲品舖
可惜俾支那公司收購咗

從來未食過

藍店抵撚死

芒果爽

以後又少咗座山行呀

細個會覺得貴
而家一杯咖啡一杯珍珠奶茶咪又係差唔多價
咁計落足料既許留山抵d
btw 呢間都要執既話 咁一向拍烏英既優之良喎7究竟點生存到

小學個陣飲到一杯開心全日

早收皮啦

好多日本遊客食

哦！無去好多年⋯

日本妹

下 好撚正喎 成日都買芒果小丸子飲
仲要好多活動成日有買1送1
唔好執呀

呢個係葵廣喎

細個食開好好食
之後越做越差
芒果酸既
最後食個次芒果係壞既

只可以係回憶lor大個之後真係冇再食 可能選擇多咗

抵啦

啲野飲有芒果渣、又淡
細細個好鍾意飲

前兩日飲完，會員買超多芒西米大杯先17蚊，幾好飲其實唔貴如果唔係遊客區

藍定紅

太好喇

xo醬蘿蔔糕都正，不過貴

差唔多喇出黎做野之後都有買既
不過係一個人買兩杯

冇食過
咩回憶，唔好吹得就吹

以前行過都買杯蜂蜜五花茶飲下,之後突然無得買就無再幫襯,有無巴打知點解突然無左

沙士都唔洗執 支肺就執

太撚貴
一杯糖加水成3 40蚊

太多分店 預著呢d時勢

主要做支那生意既垃圾

又貴又唔好食

真係N年冇食過 中學到依家

同聰嫂一樣比支那人買咗之後愈做愈差

RAP.

50/60蚊杯，真係得大陸人同韓國泡菜飲

已經係以前嘅事㗎啦，佢已經變咗啦

食少過10次

咖哩雜錦

Same 到大個都好中意飲
一個人飲兩杯都試過
B3加大

單吊西，芒椰奶西全部都係許留山出先

老實講 十幾年前幾鍾意飲佢杯西瓜蘆薈爽

好行唔送

十年前返工行街都會買黎飲, 個陣十零蚊一杯, 間中仲買一送一
但自從俾大陸買撚左之後, D質素跌到仆街
又加價貴到仆街, 仲要TARGET做大陸人生意

咁就冇再幫襯過, 執左算啦
唔係HK人既鋪, 唔值得留戀

我係咪要改名

呢間野同優之良品應該一早比時代淘汰

其實外國遊客都食許留山

細個冇咁多台式野飲舖

細個真係好鐘意食，後來做埋會員平好多
但之後越做越難食

賺大陸人姐
香港人鬼有人食
真係收皮都唔可惜

配薄餅

無得食許留山 hotpot 鳥

早排有code 飲芒椰奶，日日清腸胃

我食仙跡岩會開心 許留山唔係台式

hotpot？

細個成日飲蜜瓜蘆薈爽 早幾年停產就無再幫襯

初初好似三十兩杯芒椰奶西？
果陣拍拖無錢同條女一人一杯行下街咁又一日
不過多左支那人幫襯 就少左幫襯

小學中學同Fd出街食甜品多數都係佢
都算係回憶黎

薄餅

人生第一杯珍珠奶茶就係仙跡岩

近年得支那人會去